［慘慘］所羅門：我俾my best frd 葉劉傷透心了～～

妹妹慘慘豬

特登用簡體字打佢個名

如果藍毛毛隻眼核炸就好

好撚正

姐姐到底幾時先可以俾人制裁

omae wa mou shindeiru

Best frd

刘淑仪
唔打個葉字尊稱撚鳩佢

葉瘤表示 我係 驚of six

oh dear~

我就係要呢啲

「O十亅不就是了？～

best fd仲難聽過粗口

Hi my fd

得罪NCM Yue 慘過食屎

劉淑儀唔冠父姓

夫姓呀話

刘淑仪(寡婦)

正路計, 共和黨得鬼閒理佢, 擺明業劉把口得罪人太多

唔打佢老公姓係好撚侮辱

其實點解d高官會跟夫姓？ 例如林奠月娥 陳方安生 正常師奶唔會叫自己做 陳李小美

一黎就質疑人地存唔存在咁串 好難唔針對佢

咁老實講條隊有排排都未到葉劉

Best friend

姐姐開頭靜靜雞唔出咁多聲專心幫年輕人起機咪無事囉

港英年代其實反而興

慘過食兩舊屎

咪就係
條怨婦孽瘤根本諗住洗橫手插隊

有冇人講解下點解所羅門咁鐘意玩孽瘤？

索羅門神

Nani

佢真係連登仔
早排先話唔叫林鄭
直接叫鄭月娥
佢而家用同一招搞姐姐

以前嚟講女人嫁咗人之後係冇咗自己嘅名
會冠夫姓
例如姓李嘅嫁畀姓陳嘅
就會變成陳門李氏

而傳統英式社會
女人嫁人之後就會換咗自己個lastname 跟老公
所以點解maiden name可以係一個security question
因為通常唔多同外人講
一般係得屋企人/ 本身識開嘅人先知

所以其實冠夫姓係好common

Push.

2020年都common ？ 好似做義工要對人身分證 見過一兩個阿婆級既auntie 係咁 其他都係自己姓

長者其實係會
收醫療券成日見到

而家冇咁你common啦

反而美國多咗香港呢隻style嘅冠夫姓

兩公婆個姓都改做聯姓
例如John Smith同Mary Sue結婚
兩個人一齊會改個lastname做Smith-Sue

推

樓上全部都get錯哂
老佘想啅佢好耐
話唔定下次大家要叫魚柳淑儀

係 刘淑仪

係 小強讀黨校所以唔識字

刘淑仪

入嚟就係為左睇呢個

劉小姐話都唔知有無呢個人存
你係當事人又有黨內地位你嬲唔嬲

港英時期係咁

之後慢慢變返冇夫姓

So-laomo Yue

我係普通家庭，果時家母同好多小學雞阿媽都冠父姓
例如學校手冊簽名會簽「陳王小美」「李張小欣」
D師奶仔覺得咁高級同專重d
我問過阿媽點解身分證無
佢話要比錢改又麻煩就唔改

但再之後唔興，佢地又會用番自己個本名

尊重佢死鬼老公

入黎就係為左睇呢幅圖

英文唔好...
Best friend 其實係咪有另一個解法

會唔會係97前跟英國文化
堆官興冠夫姓
而一般人就跟風 覺得勁㕷

同姓點搞 劉劉淑儀？

Pompeo Gang Gang
劉淑儀 唔驚驚

葉劉狙擊手, 所羅王原來是方丈黎

係

侵：my best frd習
習：

所羅門： my best frd葉瘤
葉瘤：

gang of six,who else?

best friend

姐姐： 虛構人物

鄭月娥

都唔係咁
老公唔駛改，照叫John Smith
老婆想冠夫姓就叫Mary Sue Smith

最出名已經有
Beyoncé Knowles Carter (老公Shawn Carter)
Kim Kardashian West

而家casual咗好多
淨係一邊改有
兩個都一齊改又有

Push

但係老公改自己姓真係好少有
一係老婆直接跟夫姓
再唔係喺自己原來姓氏後面加夫姓

James Kenji Lopez-Alt

所以林鄭係林月娥？

簡體 block

刘小姐而家有份捧西門梓敬做維穩洗腦工程喎

。。。。。。。。。。

傳統會變做林門鄭氏
英文就會係林月娥

如果一個女人冠咗夫姓
但冇人咁樣稱呼佢
反而叫返佢本名
例如就咁嗌鄭月娥/ 劉淑儀
傳統上係幾侮辱下
當然佢地可能唔care